天上明月光 照著我胸膛

你講乜撚呀